好掛住你

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

我都係

樓主係國安係黑警
阻住法師救國

但冇人掛住你

你跑左未？

邊個呀樓豬？

我都好掛住佢

拉

唉

同佢講

樓豬掛住邊個

好想佢聽我電話。。。原諒我。。我真係會改